香港做GAME，靠中就屌爆，反中就無人理

當你會以立場唔買一個遊戲，
但同時又唔以立場去支持遊戲。
咁樣係起唔到本土文化(遊戲)圈。

當屌GHOST PIE Studio媚共時，
又有冇人理過撐/真 香港嗰堆GAME?

真係以香港今次革命為主題/起因的2個GAME，
2個都卡住上唔到Steam，
但時至今日係無人再理過，
當中明顯表態的長期開發組：

搞外文翻譯居然係無人幫之下，
做咗2個幾月都未搞掂。
做一個GAME出來係以月計的燒時間，
但推廣/上架有問題，因為立場而上唔到架時，
文宣組，翻譯組，都無幫到太多。
嗰宣傳力度，連香港本地的手足都唔太知原來有發生過咁的事/作品。

而一直以來無論，
打工英雄傳，光輝歲月，等更加本地主題的遊戲。
比較近期的 危險人渣，等等
宣傳都係要靠唔少親中媒體去講。

咁如果唔想近中國又點呢？
最近亦有因為香港制作人表態加上唔做中國生意，
而被中國杯葛同惡意負評的 RAVON ，
以成績同曝光來講根本唔對等的情形。(日本paid App全榜前幾咗幾日)
反而完全無人提無人理過。

你話港產GAME唔好，同3A比真係唔好，
但成本人力根本都比唔上，而投資未來的財力往往來自中國，
市場上根本無足夠的玩家去投資好的小品的未來發展。
結果，大部分愈做愈好/愈大的都係收咗中國MG支持的小品。
因為只有佢地會有資金同宣傳力去做大。

希望大家多D了解同多D出文支持唔同遊戲的作者，
你地的每一個支持，每一個買GAME，
都係比到支持幫制作人去企硬。

推

【正視聽】「部份」勇武退下火線是既定事實, 你地比曬位支妓入, 因為你地唔識得去安撫「軍心」！

真 大家買小小禮物俾伍公子都唔肯
唔怪得達哥會投共

文宣組，翻譯組，都無幫到太多。
嗰宣傳力度，連香港本地的手足都唔太知原來有發生過咁的事/作品。

上Twitter就明
好多時所謂文宣同翻譯 都係獨立一個人黎
收到料再整出黎 要靠收到風先得
如果我哋都唔知原來有發生過咁的事/作品，咁文宣同翻譯都唔會太知
兩件事有個關連係到

push

宣傳力度問題
你唔講我都唔知有
同埋可能啲人依家都少咗留意game

光輝歲月唔係100%港產

好喇 你批鬥完 你所講果兩隻game 連名都冇提
開個post純碎為企高地屌柒人然後自我感覺良好呀?

我有課過打工英雄傳
但牛一嘢係有少少失望

所以係咩game sor無留意真係唔知

Push

Pish

見到伍公子個樣都唔開胃

其實講撐香港game，可以試下搵下本土kol試玩，將隻game spread去game迷到。

台灣人整選舉模擬器都有搵下人試玩出youtube片，成廿幾萬views。

整game 真係唔野少， 支持

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

名呢

liberate hong kong
KARMA
2個都上唔到steam,轉上itch

RAVON
因制作人言論而受杯

tui